屋企隻狗又屙屎

屌！次次都要我收工返屋企先屙
之後又要我執 咩玩法

利申：隻狗唔撚係我話要養

隻狗屙屎都放上LIHKG

怨氣太大

學下老納

教佢係指定位置柯啦

係 求大師指點

又或者近排天氣轉涼食飯加餸

狗肉和尚

餵佢食返

由細教到大
但佢下下都要玩針對
識玩

邊個話養未邊個執囉

有次放佢係佢舊屎隔離佢即刻咬鳩me

所以而家先咁嬲

條屎路